各位, 要衝破心魔呀, 我地一還拖班狗根本就淆到仆街

人數要夠, 決心要夠, 唔好諗咩開槍解放軍, 呢D後話, 一路唔還手俾狗打, 你冇做人既本能架?

今日唔夠gear唔夠人啦， 前面一衝即退

唔夠人
真係好多老弱殘兵
大家要捱住
要keep住團火

有決心要反擊
班狗太撚過份

我唯一怕就係佢地有槍

記唔記得"傾閪咩?" 個幾張文宣圖

push

打完, 之後呢?
你覺得林鄭係咪會跪低?
我淨係知班義士下場會好慘

壓低咗警察，唔到佢唔跪
宜家就係因為警察保住政權所以政權先夠膽企硬

屌你啦P牌仔

其實班狗著左咁多野上身，一定跑得無咁快

推

問題係, 點壓?
人地有槍, 催淚彃, 你呢?
唔好忘記咁係用義士既生命, 前途黎賭, 值得咩?
失去左五個烈士, 大家已經好傷心, 唔通我地可以失去更多嗎?